點解愈黎愈多人鐘意遲到

因為準時親都要等
準時嚟做嘜

所以啲人遲到我會取消行動，寧願返屋企打飛機好過